唔知點解呢排做啲咩都好冇力

畢咗業年半
由當初對社會好有衝勁
到而家變咗返散工吊命
雖然搵咗份有關於自己興趣嘅工但係都係炒散形式
但唔夠自己吊命
之前返過裝修地盤啲錢儲落啲錢又已經洗晒
而家嘅心態係今日唔知聽日事過得一日得一日

屋企人係咁叫我搵份正正常常嘅工（政府工
但係自己又好唔甘心 想係自己興趣嗰方面發展
渾渾噩噩經過時間嘅洗禮
得出嚟嘅結論
真係好無奈係香港興趣真係唔可以當飯食

當我煩緊生活嘅時候
偏偏香港就發生啲咁嘅事
因為個條例 有四個人選擇輕生
但政府嘅不瞅不睬
真係睇唔到啲咩希望
係嗰幾日我都有出去
見到佢哋咁多人 我更加唔忍心自己唔去行
見到有班咁嘅香港人 我仲係相信呢個地方係有希望
最記得第一日行嗰陣時 有個阿伯拎住拐杖都繼續行
我同佢一齊屌柒嘅政府 但係佢行行吓行咗去欄杆邊話要抖下 佢同我講話香港就靠我哋依班年輕人㗎啦
我嗰陣時真係好撚深刻 同時都好撚心噏

衰啲講我而家係一個廢仔
自問自己唔係特別有啲咩撚用
所以聽到佢咁樣講我真係好撚sad

依家呢排嘅心情一直都係keep住咁撚頹廢
就算點樣開心 個大問題都好似唔俾我去抖氣咁樣
唔撚知啊 越諗越撚頹啊屌
sorry呀各位巴打絲打聽我鳩噏

堅強啲

我架喇

首先
唔準再話自己廢
多d讚自己
每日試下讚自己5樣野
同埋都係個句攰就睇少d新聞/fb/ig
做下自己想做嘅野
輕鬆下先

I know that feel bro

多謝你

呢排忽然間勁失落 咩都唔想做
冇啦啦勁灰 好想暴飲暴食呀

我會試吓架啦

食啦食完瞓返一圈就一天都光哂